點解D黃屍/觀音兵殺平民就兇恨, 見到共產黨就鳩都縮撚埋

屌, 有膽殺人碎屍藏官, 但冇膽KO D高官
屌, 真係好撚死柒

邊個黃屍殺過平民？
快啲報警拉佢，唔報正契弟

點解支共雜種同黨衛軍
殺，鎮壓自己平民就叻

見到外人(除台灣) 就鳩都縮撚埋

雖遠必口誅

所以咪俾緬甸佬炸左幾下都當冇嘢
頂盡咪同印度佬互掟石仔

但口交部一定會嚴正抗議